# comic

## Para este proyecto se instaló el pluguin de axios y vuetify para mejor visualización
## Instalar librerías
```
npm install
```

### Compilar para ambiente de desarrollo
```
npm run serve
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
